行車記錄儀有Display分分鐘犯法？

【一周必看】
行車記錄儀有Display分分鐘犯法？

馬路上充斥着馬路判官，網路上有很多影片十分精彩，人人車頭都裝了行車記錄儀，自保又好，又可同時監控不法司機。一部行車記錄儀放在車頭，於香港已經不能缺少，但市面上行車記錄儀款式選擇眾多，貴至二三千的韓國品牌有，平至數百元的內地品牌也有，大多車主會怎樣選擇呢？

勝利廷記技師阿標：「其實因應客人要求，有些兼備Wifi功能，有些兼備前後鏡頭，而品牌亦是考慮因素，例如寶麗萊及韓國Blacksys等品牌會有信心保證一點。如果兼備前後鏡頭的款式，售價相對貴些少。」其實車主要求經濟實際，前面一個鏡頭也已足夠。「有Wifi功能會方便一點，不用取出記憶卡就直接可以用電話對應看回影片。

其次車主多數考慮是記錄儀的形狀，某些客人不喜歡如相機形狀，會喜歡低調設計些少的條狀設計。拍攝闊度方面，大多款式也可乎合要求，反而夜視即晚間錄影功能，一般也是較貴價機款相對上比較品質好。」

即Like全新飲食專頁【籽想好食】：

上一則
上一則
昨晚六合彩開獎結果

下一則
【一周必看】隱形股神愛儲「紙股票」1.08萬炒到億億聲

咁究竟係唔係犯法

內文冇講過標題嘅內容,想點

重點呢

就算就咁裝係車當唔當非法改裝？
你知香港乜都當改裝

香港傳媒開始似台灣
亂報都冇後果

個記者好撚廢

內文無，係條片先有提

ptt 廢文都有料過佢

用緊iroad
其實有個MOON 都唔會一路揸車一路睇啦